我諗我呢一世都冇女架啦

冇錢冇樣冇身材
毒撚性格又自悲
唔識講野份人又悶

諗諗下都係養隻狗過世算啦

識諗

多你一樣

唔比養狗

究竟同女仔拖手既感覺係點？
我好想知
但呢世都冇機會知

試下左手拖右手

住公屋想養狗？養魚啦仆街

女人好撚煩

Ptgf幫到你

樓主養龜好d,狗得十幾年命，太短了

唉，見您係巴打，600蚊拖一次啦？上限10分鐘

我要既係戀愛既滋味

ptgf 不了

夠啦 十年好長 話唔定我死先過佢

仲爛腳

用愛膚堅啦

好番啦
你兩條仆街
他朝君體也相同

屌，以為自己開po

i konw that feel bro.jpg

多女好煩🤦🏻‍♂️

您表姐雞尼燃

咪同你同行囉

I know that feel bro

有女既死開d啦 阻住我地認真討論

記得養狗公，至緊要襯返自己

有錢冇樣冇身材
毒撚性格又自悲
唔識講野份人又悶

都係無女

又話想知俾女拖咩感覺
利申無女

隻腳咁樣梗係嚇走人啦

好人好姐邊有可能A0，檢討下啦

養狗都唔好望隻狗會比到愛你，可能會俾狗咬呢
但求有個寄託，多餘錢有狗幫你洗，可以買狗糧幫狗扮下靚又睇下獸醫咁

我右耳聾，左眼弱視，散光2百5度 ，165矮撚 ，突嘴
仲慘撚過你啦

Ching ho ball

165唔算矮，散光仲好，睇唔清自己個撚樣
多d正能量唔好自怨自艾

隻狗都嫌你腳臭啦

大家咁話
遲幾年搬出去住養下貓狗算

隨緣啦頂你地 就算條件好少少都唔一定有女啦
利申：窮撚，唔靚仔，讀書廢

收到風 樓主教水既時候成日抽d妹妹水

唔好毀人清白
一陣有報警撚
我真係多謝你唔少

平時一齊行步路都慢過龜
行街食飯使費俾平時高1.5-2.5倍
想打機度/訓覺時永遠奪命追魂call
到你想搵佢講野就M痛要早d訓，不了
唔聽你勸做完柒野撞板後要你安慰返轉頭

對牛彈琴

我158高300磅又窮又醜屋企連寵物都唔比養

我係咪去死好D

屌，原來係波台，認真左

A0正垃圾

我前身就係A0爆炸頭

收你老母個臭閪

同路
想養狗算

唔再做獌, 做返人自然有女

我168 哨牙 高低眼 皮膚差 成個非洲土著咁

返非洲自然有女

勤洗面, 睇醫生有得救
皮膚黑練大隻d實好陽光型
高低眼就戴眼鏡遮住

系咪甘？

???

屌

兩個分身

唔係鬥慘大會呀各位

exact7ly

呢個仲似 人哋係咪識我真人

斷估樓主唔會樣衰得過我掛

建議樓主試下去溝肥妹

應該好易破處

如果肥妹都唔受溝呢？

差唔多

你唔做痢 唔使做痴線佬tim呀

一樓主偽毒扮樣衰都有人信b

靚仔無女

認真做獌真係難cow女

做曼真係幾難冇女

Yes me日日俾女煩住

仲要爛腳

唉 你收聲啦

d女玩狗係有一手

原來係咁 樓主欺騙我感情

痴線 沙基都信

究竟攬住自己鐘意嘅人係咩感覺

唔好唔開心啦 成世無女姐

肥矮柒毒
冇錢

me2

Yes

你有樣好處，就係有自知之名

死撚左佢再投戶好人家啦

狗得十幾年命
過唔到世

咁似我既

Here